<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.0.0.0 -- build 3 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="RTL Klub">
    <display-name lang="hu">RTL Klub</display-name>
    <icon src="https://media.port.hu/images/001/105/100x100/908.jpg" />
    <url>http://www.port.hu</url>
  </channel>
  <channel id="TV2">
    <display-name lang="hu">TV2</display-name>
    <icon src="https://media.port.hu/images/001/106/100x100/108.jpg" />
    <url>http://www.port.hu</url>
  </channel>
  <programme start="20200420000000 +0200" stop="20200420022000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Vissza hozzád (?)</title>
    <desc lang="hu">Az egykori középiskolai szerelmespár, Amanda Collier és Dawson Cole 20 év elteltével találkoznak újra, egy közös barátjuk temetésén, amikor visszatérnek a kisvárosba, ahol a kamaszkorukat töltötték. A keserédes találkozás feléleszti az első szerelem valójában soha ki nem aludt lángját. De hamarosan arra is rá kell jönniük, hogy azok az erők is működnek még, amelyek annak idején szétválasztották őket, sőt talán még erősebbek, mint annak idején. Az évtizedeken átívelő szerelmi történet mesél az első szerelem múlhatatlan hatalmáról és arról is, hogy milyen nehézségekkel kell megküzdeni, ha megkapjuk az a bizonyos hőn óhajtott második lehetőséget. Vajon az igaz szerelem képes-e felülírni a múltat.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420022000 +0200" stop="20200420031000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Kevin, a minden6ó (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Az ifjú vándor</sub-title>
    <desc lang="hu">Kevin rátalál a következő emberre, akit az univerzum az útjába sodor, hogy segítsen rajta. Marc átutazza az országot, és hogy eltartsa magát, útközben apró munkákat vállal. Kiderül, hogy a kocsijában lakik, aminek forgalmija lejárt, és a rendőrség ezért lefoglalja, így Marc lakhely nélkül marad. Kevin Amy házába viszi, amit testvére kellemetlen meglepetésként él meg. Kevin visszatér Texasba, hogy ikertestvérével, Amyvel, és kamasz lányával lakjon. Amy nagyon félti, mert öngyilkosságot kísérelt meg. Unokahúga, Reese, nagyon haragszik rá, amiért sosem törődött velük. Egy becsapódó meteorit keresése közben Kevinnek megjelenik Yvette, akit a Mennyből küldtek, és közli vele, hogy ő az az igaz lélek, aki megmentheti a világot.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420031000 +0200" stop="20200420040500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Kevin, a minden6ó (?)</title>
    <sub-title lang="hu">A találmány</sub-title>
    <desc lang="hu">Kevin megtudja, hogy Becky-t, a gimi biztonsági őrét elbocsátják. Bűntudata van, mert ebben az a diákcsíny is közrejátszott, amit Becky szolgálati idejében követtek el. Különösen emiatt szeretne segíteni neki. Mint kiderül, Becky szenvedélyes feltaláló, és Kevin, persze Amy bevonásával, segít elkészíteni legújabb találmányát, aminek bemutatása az innovációs expón sikerrel zárul. Kevin visszatér Texasba, hogy ikertestvérével, Amyvel, és kamasz lányával lakjon. Amy nagyon félti, mert öngyilkosságot kísérelt meg. Unokahúga, Reese, nagyon haragszik rá, amiért sosem törődött velük. Egy becsapódó meteorit keresése közben Kevinnek megjelenik Yvette, akit a Mennyből küldtek, és közli vele, hogy ő az az igaz lélek, aki megmentheti a világot.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420040500 +0200" stop="20200420045000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Ausztrál expressz (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Üsd a dobot</sub-title>
    <desc lang="hu">Kate rémülten fedezi fel, hogy az állomáson kitűzött körözött személyeket ábrázoló plakáton ott látható Adam Scott képe is. Gyorsan leszedi a feliratot és eldugja Hannah elől. Vándorkereskedő érkezik Five Mile Creekbe, akit mindenki gyanakodva fogad, meglehetősen mérsékelt árai miatt. Ám hamar kiderül, hogy Walker kezdő a szakmában, még nem olyan rafinált, mint a többiek. Már csak amiatt tör ki a botrány, hogy ki játszhat az idegen dobján. Sam a vita hevében előkapja a Maggie által eldugott plakátot és megmutatja Hannah-nak, aki kétségbeesésében elszökik. Mindenki a keresésére indul, csak Sam marad otthon az asszonyokkal. Hannah útközben bennszülöttekkel találkozik, akik elől egy magas sziklára menekül. Az Ausztrál expressz című sorozattal időutazást tehet a néző az 1860-as évek Ausztráliájába. Ezekben a legendás időkben az emberek, szerencséjüket keresve, minden veszéllyel szembeszállva özönlöttek azokra a helyekre, ahol valaki már talált aranyat. A banditák pedig áldozatra várva kóboroltak. A sorozat középpontjában két mindenre elszánt, talpraesett asszony áll: Kate Wallace (Liz Burch), aki már hozzászokott a komoly áldozatokat követelő élethez, és az amerikai Maggie Scott (Louise Caire Clark), aki aranyásó férjét keresve érkezett a távoli kontinensre. A két asszony _ az előítéletekkel és ezer veszéllyel szembeszállva _ irányítja a helybeli postakocsi-állomást.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420045000 +0200" stop="20200420051500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Teleshop (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420051500 +0200" stop="20200420060000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Barátok közt (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is. Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420060000 +0200" stop="20200420090500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Reggeli (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Reggeli _ Interaktív és erőteljes közösségi blokkokkal, friss hírekkel, időjárás-jelentéssel minden hétköznap reggel az RTL Klub sikerműsora. A minden eddiginél interaktívabb, erős közösségi médiatámogatással bíró műsor a nézők hétköznapjait meghatározó témákat könnyed formában, fiatalosan és lendületesen dolgozza fel. A Reggeli műsorvezető-házigazdái várják hétköznap reggelente azokat, akik vidám, jókedvű, friss információkkal és humorral teli ébredésre vágynak. Reggeli _ Interaktív és erőteljes közösségi blokkokkal, friss hírekkel, időjárás-jelentéssel minden hétköznap reggel az RTL Klub sikerműsora. A minden eddiginél interaktívabb, erős közösségi médiatámogatással bíró műsor a nézők hétköznapjait meghatározó témákat könnyed formában, fiatalosan és lendületesen dolgozza fel. A Reggeli műsorvezető-házigazdái várják hétköznap reggelente azokat, akik vidám, jókedvű, friss információkkal és humorral teli ébredésre vágynak.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420090500 +0200" stop="20200420100500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Asztro Klub (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Az Asztro Klub minden hétköznap délelőtt jelentkezik az RTL Klub képernyőjén. 2020-ban új korszak kezdődött a magyar spirituális világban az Asztro Klub által. Elhatároztuk, hogy Magyarország legjobb asztrológusait, számmisztikusait, kártyajósait, látóit, mágusait és ezoterikus szakembereit válogatjuk össze egy olyan jósdába, ahol mindenki megtalálhatja a neki megfelelő spirituális vezetőt, tanácsadót. Hívja műsorvezetőinket a műsor ideje alatt, valamint az Asztro Központ jósait a nap bármely órájában a 06-90-633-993-as telefonszámon (A hívás díja bruttó 485 Ft/perc). Ne feledje, a jövő MOST kezdődik! Avatott mestereink és a legelismertebb hazai spirituális szakemberek minden hétköznap délelőtt élőadással jelentkeznek az RTL Klub műsorán. Őket segítik az Asztro Központ válogatott tanácsadói, akik a nap 24 órájában elérhetőek. Gondoskodunk arról, hogy a nap bármelyik pillanatában, ha Önnek tanácsra és segítségre van szüksége, a lehető legjobb szakembereink közül tudjon válogatni. Fontosnak tartjuk az ősi módszerek és a spirituális hagyományok ápolását, de igyekszünk a korral is fejlődni, ezért hoztunk létre egy modern jósdát, ahol a legjobb minőségre törekszünk. Ügyfélszolgálat: 061/550 73 15; Honlap: www.asztroklub.hu Az Asztro Klub minden hétköznap délelőtt jelentkezik az RTL Klub képernyőjén. 2020-ban új korszak kezdődött a magyar spirituális világban az Asztro Klub által. Elhatároztuk, hogy Magyarország legjobb asztrológusait, számmisztikusait, kártyajósait, látóit, mágusait és ezoterikus szakembereit válogatjuk össze egy olyan jósdába, ahol mindenki megtalálhatja a neki megfelelő spirituális vezetőt, tanácsadót. Hívja műsorvezetőinket a műsor ideje alatt, valamint az Asztro Központ jósait a nap bármely órájában a 06-90-633-993-as telefonszámon (A hívás díja bruttó 485 Ft/perc). Ne feledje, a jövő MOST kezdődik! Avatott mestereink és a legelismertebb hazai spirituális szakemberek minden hétköznap délelőtt élőadással jelentkeznek az RTL Klub műsorán. Őket segítik az Asztro Központ válogatott tanácsadói, akik a nap 24 órájában elérhetőek. Gondoskodunk arról, hogy a nap bármelyik pillanatában, ha Önnek tanácsra és segítségre van szüksége, a lehető legjobb szakembereink közül tudjon válogatni. Fontosnak tartjuk az ősi módszerek és a spirituális hagyományok ápolását, de igyekszünk a korral is fejlődni, ezért hoztunk létre egy modern jósdát, ahol a legjobb minőségre törekszünk. Ügyfélszolgálat: 061/550 73 15; Honlap: www.asztroklub.hu.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420100500 +0200" stop="20200420115000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Teleshop (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420115000 +0200" stop="20200420122000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Muppet Show (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Magányos karácsony</sub-title>
    <desc lang="hu">A karácsonyi műsor összeomlani látszik. Topit reggel kidobja a barátnője, Becky, ezért megállíthatatlanul zokog. Miss Röfi megvigasztalja, de ettől meg neki lesz rossz kedve. Yolanda megbundázta az idei Titkos Mikulást, ezért mindenki az ő nevét húzta. Sam hiába áll a Fagyöngy alatt, hogy Janice végre megcsókolja. Mindy, a díszvendég pedig iszonyú hamisan énekel. Breki és társulata újra színrelép, és fergeteges showműsorral rukkolnak ki minden alkalommal, melyhez sztárok sokasága asszisztál. Na persze az Öreg urak nevetnek az egészen, ám Ms. Röfi, Topi maci, Lótifuti, Gonzó és a többiek már az Oscar gálára készülnek lélekben.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420122000 +0200" stop="20200420134000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Fókusz (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről. Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420134000 +0200" stop="20200420145000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Drága örökösök (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Wellness</sub-title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Az új wellness-részleget egy különleges parti keretében nyitják meg, Mónika érdekes dolgot fedez fel a panzió új vendégével kapcsolatban, miközben Zizi mama is meglepi Tibit. A szálak pedig összeérnek… Egy idős falusi bácsi halála után kiderül, hogy hatalmas vagyont hagyott a vidéki életből már kiszakadt, fővárosban élő három gyermekére és felnőtt korú unokájára. A 612 millió forint azonban csak úgy lehet az örökösöké, ha vállalják, hogy egy évre visszaköltöznek a faluba. További feltétel, hogy a visszaköltözést követően 12 óránál hosszabb ideig nem hagyhatják el a települést. Aki ezt megszegi, az elesik az örökségtől, ha pedig egyikőjüknek sem sikerül teljesíteni a feltételeket, úgy a hatalmas vagyon a falura száll. A keserédes humorú és drámai fordulatokat sem nélkülöző napi sorozat főszerepeiben olyan színészek láthatók, mint Koltai Róbert, Lengyel Ferenc, Bede-Fazekas Szabolcs, Hajdu Steve, Járó Zsuzsa, Horváth Sisa Anna, Mohai Tamás, Molnár Gusztáv, Fekete Linda, Kovács Lehel és Haagen Imre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420145000 +0200" stop="20200420160000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Bátrak földje (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Kalamár Tamás vadonatúj napi telenovellája egy szerelmi négyszögről szól: egy bárókisasszony, egy hű szolgálólány, és két rivális férfi küzdelméről az igaz szerelemért. A romantikus történet 1865-ben játszódik, amikor a rang és a származás ereje még legyőzhetetlennek tűnt. Ám a szívnek már akkor sem lehetett parancsolni, így a Bátrak földje szereplői a hazugságok, az intrikák, de még akár életek kockáztatása árán is készek mindent megtenni a boldogságért, a sikerért és a happy end-ért. A Bátrak földje vállaltan nagy érzelmeken, és a kornak megfelelő, kiélezett élethelyzeteken alapszik, de a történetmesélési és képi megvalósítása nagyon is mai. A korhű környezetben, teljes egészében valódi helyszíneken forgatott sorozat, csodás jelmezeivel és hangulatával csábít mindenkit egy regényes kalandozásra. Kalamár Tamás vadonatúj napi telenovellája egy szerelmi négyszögről szól: egy bárókisasszony, egy hű szolgálólány, és két rivális férfi küzdelméről az igaz szerelemért. A romantikus történet 1865-ben játszódik, amikor a rang és a származás ereje még legyőzhetetlennek tűnt. Ám a szívnek már akkor sem lehetett parancsolni, így a Bátrak földje szereplői a hazugságok, az intrikák, de még akár életek kockáztatása árán is készek mindent megtenni a boldogságért, a sikerért és a happy end-ért. A Bátrak földje vállaltan nagy érzelmeken, és a kornak megfelelő, kiélezett élethelyzeteken alapszik, de a történetmesélési és képi megvalósítása nagyon is mai. A korhű környezetben, teljes egészében valódi helyszíneken forgatott sorozat, csodás jelmezeivel és hangulatával csábít mindenkit egy regényes kalandozásra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420160000 +0200" stop="20200420171000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Az én kis családom (?)</title>
    <desc lang="hu">Baris az apjához fordul Filiz ügyében. Meggyőződése, hogy ő ültette fel a lányt a kábítószerrel, és megfenyegeti, hogyha nem segít rajta, kitálalja a cége ügyes-bajos dolgait. Servet szerez is neki egy jó ügyvédet, cserébe viszont elvárja a fiától, hogy béküljenek ki, ezért megszervez egy családi vacsorát. Baris eleinte nem hajlik a dologra, de végül rááll azzal a feltétellel, hogy az apja mindenki előtt kérjen bocsánatot Filiztől. Fikri még mindig Melekkel utazgat. Szeretné, ha a nő valóban élvezné élete utolsó napjait, és ezáltal egyre közelebb kerülnek egymáshoz. Ömert kiengedik az előzetesből. A gyönyörű Filiz (Hazal Kaya) egyedül látja el a háztartást, neveli a testvéreit és támogatja az apját, aki minden pénzüket elissza. Bár minden hozzá hasonló fiatal lány a fiúk után futkos, neki egy percnyi szabadideje sincs arra, hogy szerelmes legyen. A gazdag Barisért (Burak Deniz) a város minden nője odáig van, ő azonban fülig beleszeret a gazdag ficsúrokat nem kedvelő Filizbe. Baris mindent megtesz, hogy Filiz beleszeressen, még azt is, hogy szegénynek állítja be magát, aki csak beosztottja egy gazdag üzletembernek.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420171000 +0200" stop="20200420180000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Barátok közt (?)</title>
    <desc lang="hu">Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is. Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420180000 +0200" stop="20200420185000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">RTL Híradó Esti kiadás (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Az RTL Klubon mindennap többször is láthatjuk, mi történt a nagyvilágban. Nem csupán a fontosabb bel- és külpolitikai hírekről, hanem gazdasági, sport és kulturális vonatkozású eseményekről is tájékoztatnak bennünket a műsorvezetők. Az RTL Klubon mindennap többször is láthatjuk, mi történt a nagyvilágban. Nem csupán a fontosabb bel- és külpolitikai hírekről, hanem gazdasági, sport és kulturális vonatkozású eseményekről is tájékoztatnak bennünket a műsorvezetők.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420185000 +0200" stop="20200420201000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Fókusz (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről. Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420201000 +0200" stop="20200420211500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Drága örökösök (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Hogy történt?</sub-title>
    <desc lang="hu">Subicz igyekszik elkápráztatni a panzió egyetlen díszvendégét, Tibi új akciót tervel ki, Olga lázasan keres valamit, amit elvesztett, Szláven és Marosi pedig hosszasan elbeszélgetnek a múltról, ami új fénybe helyez dolgokat. Egy idős falusi bácsi halála után kiderül, hogy hatalmas vagyont hagyott a vidéki életből már kiszakadt, fővárosban élő három gyermekére és felnőtt korú unokájára. A 612 millió forint azonban csak úgy lehet az örökösöké, ha vállalják, hogy egy évre visszaköltöznek a faluba. További feltétel, hogy a visszaköltözést követően 12 óránál hosszabb ideig nem hagyhatják el a települést. Aki ezt megszegi, az elesik az örökségtől, ha pedig egyikőjüknek sem sikerül teljesíteni a feltételeket, úgy a hatalmas vagyon a falura száll. A keserédes humorú és drámai fordulatokat sem nélkülöző napi sorozat főszerepeiben olyan színészek láthatók, mint Koltai Róbert, Lengyel Ferenc, Bede-Fazekas Szabolcs, Hajdu Steve, Járó Zsuzsa, Horváth Sisa Anna, Mohai Tamás, Molnár Gusztáv, Fekete Linda, Kovács Lehel és Haagen Imre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420211500 +0200" stop="20200420221000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Bátrak földje (?)</title>
    <desc lang="hu">Kalamár Tamás vadonatúj napi telenovellája egy szerelmi négyszögről szól: egy bárókisasszony, egy hű szolgálólány, és két rivális férfi küzdelméről az igaz szerelemért. A romantikus történet 1865-ben játszódik, amikor a rang és a származás ereje még legyőzhetetlennek tűnt. Ám a szívnek már akkor sem lehetett parancsolni, így a Bátrak földje szereplői a hazugságok, az intrikák, de még akár életek kockáztatása árán is készek mindent megtenni a boldogságért, a sikerért és a happy end-ért. A Bátrak földje vállaltan nagy érzelmeken, és a kornak megfelelő, kiélezett élethelyzeteken alapszik, de a történetmesélési és képi megvalósítása nagyon is mai. A korhű környezetben, teljes egészében valódi helyszíneken forgatott sorozat, csodás jelmezeivel és hangulatával csábít mindenkit egy regényes kalandozásra. Kalamár Tamás vadonatúj napi telenovellája egy szerelmi négyszögről szól: egy bárókisasszony, egy hű szolgálólány, és két rivális férfi küzdelméről az igaz szerelemért. A romantikus történet 1865-ben játszódik, amikor a rang és a származás ereje még legyőzhetetlennek tűnt. Ám a szívnek már akkor sem lehetett parancsolni, így a Bátrak földje szereplői a hazugságok, az intrikák, de még akár életek kockáztatása árán is készek mindent megtenni a boldogságért, a sikerért és a happy end-ért. A Bátrak földje vállaltan nagy érzelmeken, és a kornak megfelelő, kiélezett élethelyzeteken alapszik, de a történetmesélési és képi megvalósítása nagyon is mai. A korhű környezetben, teljes egészében valódi helyszíneken forgatott sorozat, csodás jelmezeivel és hangulatával csábít mindenkit egy regényes kalandozásra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420221000 +0200" stop="20200420225500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Barátok közt (?)</title>
    <desc lang="hu">Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is. Több évtizeddel korábban egy csapat gyermek sorsa különös és elszakíthatatlan szállal fonódott össze, amikor egy rideg intézmény gondjaira hagyták őket. Mély barátság szövődött köztük, amely kiállta az idő próbáját, és nagyralátó álmok szülője lett. Az azóta eltelt évek során megélték a siker és a bukás sokféle szintjét. Karriert építettek, családot alapítottak, gyermekeik születtek, elváltak. Néhányuk nem is gondolták, hogy később egy házban fognak lakni. Egy megdöbbentő és tragikus esemény gyökerestül felforgatta Miklós, András, Nóra, Zsuzsa, László és Gabi életét, amikor Berényi Zoltán (aki titkos szerelmi viszonyt folytat Berényi Zsuzsával, András feleségével), a legidősebb fivér Miklós és András bátyja, a Berényi Építőipari Kft. alapítója és vezetője, rejtélyes körülmények között halálos kimenetelű autóbalesetet szenvedett. Autóját egy végzetes éjszakán egy titokzatos idegen (Nagy Ferenc) szorítja le az útról. A karambolt csak István, a sofőr élte túl. A baleset következtében Zoltán és István súlyos sérüléseket szenvedtek és Zoltán belehalt. Istvánt életveszélyes állapottal kórházba szállították. A baleset után a barátok legégetőbb gondja egy olyan vállalkozás jövője, amibe még Zoltán fogott bele. Azt az épületet kezdte modern lakóházzá alakítani, amelyben gyermekként először találkoztak, ahol együtt töltötték legfogékonyabb éveiket és ahol most újra együtt élnek. Új otthonuk építését be kell fejezniük, a cégnek pedig _ új vezetővel az élén _ munkát és anyagi biztonságot kell nyújtania a barátoknak, családjaiknak és alkalmazottaiknak is.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420225500 +0200" stop="20200420232500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">RTL Híradó - Késő esti kiadás (?)</title>
    <desc lang="hu">Az RTL Híradó _ Késő esti kiadása a klasszikus híradó mintáját követi a hírsorrend terén; koncentrál a fontos politikai, közéleti, gazdasági, külpolitikai témákra és az ezekkel kapcsolatos információkat gyűjti, szemlézi. Így a megszokott módon a műsor elején a legfontosabb hírek, a végén pedig színesebb, könnyedebb témák várhatók. Az RTLII önálló hírműsora a klasszikus híradó mintáját követi a hírsorrend, koncentrál a fontos politikai, közéleti, gazdasági, külpolitikai témákra és az ezekkel kapcsolatos információkat gyűjti, szemlézi. Így a megszokott módon a műsor elején a legfontosabb hírek, a végén pedig színesebb, könnyedebb témák várhatók.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420232500 +0200" stop="20200421002000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Kapcsolat (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Jel nélkül</sub-title>
    <desc lang="hu">Raimy Sullivan (Peyton List) New York-i nyomozónő nyolcévesen elvesztette szintén nyomozó édesapját, Franket (Riley Smith). 1996-ban Frank Sullivan beépített ügynökként dolgozott, amikor egy balul sikerült akció során lebukott, és ez az életébe került. Azóta húsz esztendő telt el, a régmúlt sebei már-már begyógyultak, amikor egy nap Raimy döbbenetes felfedezést tesz: rádión kapcsolatba tud lépni édesapjával. Az első, szinte sokkszerű élmény után a nyomozónő elmondja Franknek a halálos kimenetelű akciót. Apja így elkerüli a végzetét, ám ez beláthatatlan következményekkel járhat a jövőre, a 2016-ban élő Raimyre nézve is. Apa és lánya mindent megtesznek, hogy elkerüljék a változások előidézte katasztrófát. Ebben segítenek Raimy barátai, Daniel (Daniel Bonjour) és Gordo (Lenny Jacobson), no meg Frank egykori társa, Satch Reyna (Mekhi Phifer) hadnagy is. Raimy Sullivan (Peyton List) New York-i nyomozónő nyolcévesen elvesztette szintén nyomozó édesapját, Franket (Riley Smith). 1996-ban Frank Sullivan beépített ügynökként dolgozott, amikor egy balul sikerült akció során lebukott, és ez az életébe került. Azóta húsz esztendő telt el, a régmúlt sebei már-már begyógyultak, amikor egy nap Raimy döbbenetes felfedezést tesz: rádión kapcsolatba tud lépni édesapjával. Az első, szinte sokkszerű élmény után a nyomozónő elmondja Franknek a halálos kimenetelű akciót. Apja így elkerüli a végzetét, ám ez beláthatatlan következményekkel járhat a jövőre, a 2016-ban élő Raimyre nézve is. Apa és lánya mindent megtesznek, hogy elkerüljék a változások előidézte katasztrófát. Ebben segítenek Raimy barátai, Daniel (Daniel Bonjour) és Gordo (Lenny Jacobson), no meg Frank egykori társa, Satch Reyna (Mekhi Phifer) hadnagy is.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420004500 +0200" stop="20200420024000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Pompeji (?)</title>
    <desc lang="hu">Időszámításunk szerint 79-et írunk. Pompeji, a Római Birodalom ékköve, a korrupció melegágya, a kísértés kikötője egykor veszélyes helynek számított a folyamatos földrengések miatt. Ám a Vezúv sötét haragja az első századra teljesen feledésbe merült. A birodalom gazdag lakói élik fényűző hétköznapjaikat, míg a rabszolgák az arénában harcolnak a túlélésért, de egy valamire senki nincs felkészülve: a szunnyadó tűzhányó pusztító erejére. Milo, a gladiátor (Kit Harington) az idővel fut versenyt, mikor egy váratlan földrengés következtében hatalmas robajjal kitör a vulkán: meg kell találnia szerelmét (Emily Browning), hogy kimenekítse a hamuval elárasztott városból mielőtt azt teljesen betemeti a láva, és a szüntelenül aláhulló kőzápor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420024000 +0200" stop="20200420043000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Hunky Blues - Az Amerika Álom (?)</title>
    <desc lang="hu">Film a magyarság nagy kivándorlásáról. Keserédes balladák füzére, amely nem csak a milliókat vonzó Amerikát, de a korabeli magyar viszonyokat is felidézi. E filmeposz az 1890. és 1921. között, az Egyesült Államokba érkező sokszázezer magyar férfi és nő sorsát bemutató, a bevándorlók krónikáját elmesélő, soha nem látott korai amerikai mozit, fényképek és interjúk sokaságát szövi össze sokrétegű, hatalmas kárpittá. A film megmutatja a megérkezés, beilleszkedés és asszimiláció nehéz pillanatait, ám azt is, ahogyan ezekből a sorsokból az utódok boldogsága, és ily módon az amerikai álom beteljesülése fakadt..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420043000 +0200" stop="20200420052000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Az utolsó zsaru (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Húsz év után Mick felébred a kómából és visszatér egy olyan világba, amely teljesen idegen számára. A felesége elhagyta, miután öt évig ült az ágya mellett a korházban, a lánya pedig nem is ismeri. Régi társa, aki most már a főnöke a rendőrségnél úgy gondolja jó ötlet, ha egy női rendőr-pszichológust rendel ki mellé.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420052000 +0200" stop="20200420061500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Családi Titkok (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Táncpárbaj</sub-title>
    <desc lang="hu">Családi drámák, megdöbbentő történetek, embert próbáló helyzetek. Hétköznapi csaták, melyek harcmezején családtagok kerülnek egymással szembe. A hazai gyártású, amatőr szereplőkkel készült doku-reality olyan történetekkel ismerteti meg a nézőt, amelyek napjainkban is létező társadalmi problémákra világítanak rá. A legjobb forgatókönyveket az Élet írja. Családi drámák, megdöbbentő történetek, embert próbáló helyzetek. Hétköznapi csaták, melyek harcmezején családtagok kerülnek egymással szembe. A legjobb forgatókönyveket az Élet írja...Családi Titkok a SuperTV2 műsorán is.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420061500 +0200" stop="20200420062500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Mokka (?)</title>
    <desc lang="hu">A TV2 reggeli magazinműsora! A TV2 reggeli magazinműsora.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420062500 +0200" stop="20200420065500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Reggel (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420065500 +0200" stop="20200420084500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Mokka (?)</title>
    <desc lang="hu">A TV2 reggeli magazinműsora! A TV2 reggeli magazinműsora.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420084500 +0200" stop="20200420093500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Mokkacino (?)</title>
    <desc lang="hu">A komoly témák után mindenkinek jól esne valami könnyedebb. Ezentúl a Mokka után kicsit lazítunk a stíluson. Édes storyk habkönnyű tálalásban, éppen úgy, ahogy az ínyencek kedvelik. Mokkacino, hétköznap a Mokka után a TV2-n.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420093500 +0200" stop="20200420105000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Teleshop (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420105000 +0200" stop="20200420120000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Walker, a texasi kopó (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Megtorlás</sub-title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Gage és Sydney Dallasba szállítja az egyik maffiavezér könyvelőjét, hogy terhelő vallomást tegyen. Az Elnök _ a Bűvész segítségével _ kétségbeesetten igyekszik megakadályozni, hogy a könyvelőt szállító repülőgép célba érjen, de minden igyekezetük kudarcot vall. Gage ugyanis Walker és Dongó irányításával megmenti a gép utasait. Walker pedig végre szemtől-szemben találja magát az Elnökkel, amikor az elrabolja Alex-et… Cordell Walker (Chuck Norris) texasi Ranger, aki a környék biztonságára ügyel. A hétszeres karate világbajnok Chuck Norris, már '72-ben feltűnt Bruce Lee oldalán, majd olyan filmekben játszott, mint az Ütközetben eltűnt, vagy a Delta kommandó. 1993-ban betört a CBS csatornára és a texasi kopót nyolc évig ki se lehetett onnan robbantani.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420120000 +0200" stop="20200420123000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Délben (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420123000 +0200" stop="20200420132500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Plusz (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420132500 +0200" stop="20200420143000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Walker, a texasi kopó (?)</title>
    <sub-title lang="hu">A remény gyermeke</sub-title>
    <desc lang="hu">Cordell Walker (Chuck Norris) texasi ranger, aki a környék biztonságára ügyel.Pedig Chuck Norris tényleg nem viccel! A hétszeres karate világbajnok, már '72-ben feltűnt Bruce Lee oldalán, majd olyan filmekben játszott, mint az Ütközetben eltűnt, vagy a Delta kommandó. 1993-ban betört a CBS csatornára és a texasi kopót nyolc évig ki se lehetett onnan robbantani. Cordell Walker (Chuck Norris) texasi Ranger, aki a környék biztonságára ügyel. A hétszeres karate világbajnok Chuck Norris, már '72-ben feltűnt Bruce Lee oldalán, majd olyan filmekben játszott, mint az Ütközetben eltűnt, vagy a Delta kommandó. 1993-ban betört a CBS csatornára és a texasi kopót nyolc évig ki se lehetett onnan robbantani.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420143000 +0200" stop="20200420154000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">A vidéki doktor (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Látogató a múltból</sub-title>
    <desc lang="hu">Anne szülei végre Deekelsenbe költöznek, és magukkal hozzák Anne elhunyt férjének legjobb barátját, Sebastiant. Anne úgy érzi, Ulli az utóbbi időben elhanyagolja őt, ráadásul feltámadnak benne a régi idők emlékei, így nem csoda hogy Sebastian összezavarja. A férfi se közömbös Anne iránt, úgyhogy Annénak nagy döntést kell hoznia. Eközben Laura és Sven napjai se telnek békésen, és mindketten úgy látják, az a megoldás, ha visszahívják lakótársnak Dietert. Hochneder, az órás egyre jobban fájlalja a kezét, de nem mer orvoshoz menni, mert fél, hogy eltiltják a munkájától. Hinnerksen nem nézheti ezt tétlenül. A történet a valójában nem is létező Deekelsen nevű helyen játszódik. Azonban nemcsak a főszereplő, Dr. Uli Teschner életét követhetjük majd figyelemmel, hanem a praxissal együtt a városka körforgásába is bepillantást nyerhetünk..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420154000 +0200" stop="20200420164500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Amanda (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Viszlát birtok!</sub-title>
    <desc lang="hu">Anita legnagyobb elkeseredésére, Amanda elhagyja a birtokot. Josefina és Luciano próbálják helyrehozni a kapcsolatukat és az első vendégek is megérkeznek az esküvőre. Sepedes doktor és Catelina felvállalják a kapcsolatukat a család előtt. Amanda 15 év után visszatér a Santa Cruz birtokra, hogy bosszút álljon a családon azért, amit egykoron elkövettek ellene. Luciano éppen feleségül készül venni Josefinát, ám a nő nem olyan makulátlan, mint amilyennek elsőre tűnik..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420164500 +0200" stop="20200420180000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Remények földje (?)</title>
    <desc lang="hu">Mikor Yilmazt kiengedik a börtönből, otthon nem más fogadja, mint az az újságcikk, amit Demirről és Züleyháról írtak, tele hazugságokkal. A megalázottnak érzett férfi fogja magát és elmegy a Yaman birtokra, ahol sikerül Demirt annyira felbosszantania, hogy mindketten pisztolyt ragadnak és az egyik el is sül… A történet az 1970-es években játszódik, és egy fiatal szerelmespárról szól, akik esküvőjük helyett egy tragikus baleset miatt szökni kényszerülnek Isztambulból. Vidéken rejtőznek el a rendőrség elől, ahol a környék tehetős családjának birtokán kapnak munkát és testvérpárnak adják ki magukat. A családfő azonban beleszeret a fiatal nőbe, aki nem viszonozza a férfi érzelmeit, így a farmot irányító édesanya megzsarolja a lányt, és ezzel kezdetét veszi a küzdelem az igaz szerelemért.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420180000 +0200" stop="20200420184500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420184500 +0200" stop="20200420193000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Plusz (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200420193000 +0200" stop="20200420201000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">#maradjotthon (?)</title>
    <desc lang="hu">A műsorban nyolc főszereplőnek _ jól ismert közszereplők és civilek (olyanok is, akik most a frontvonalban küzdenek) _ és a környezetének a mindennapjait követjük végig ebben a szokatlan és bizonytalan válsághelyzetben, amit a koronavírus okozta járvány teremtett a világon és Magyarországon. A műsor legnagyobb ereje az egyidejűség, ami kapcsolatot teremt. Ugyanabban a lelkileg nehéz helyzetben van szereplő és néző. Az önmaguk forgatta dokumentarista stílus miatt a műsor rendkívül őszintén beszél a szorongásokról és nehézségekről és arról is, hogy ki, hogyan vesz részt ebben a közös társadalmi felelősségvállalásban: a vírus terjedésének lassításában és a veszteségek minimalizálásában. A műsorban nyolc főszereplőnek _ jól ismert közszereplők és civilek (olyanok is, akik most a frontvonalban küzdenek) _ és a környezetének a mindennapjait követjük végig ebben a szokatlan és bizonytalan válsághelyzetben, amit a koronavírus okozta járvány teremtett a világon és Magyarországon. A műsor legnagyobb ereje az egyidejűség, ami kapcsolatot teremt. Ugyanabban a lelkileg nehéz helyzetben van szereplő és néző. Az önmaguk forgatta dokumentarista stílus miatt a műsor rendkívül őszintén beszél a szorongásokról és nehézségekről és arról is, hogy ki, hogyan vesz részt ebben a közös társadalmi felelősségvállalásban: a vírus terjedésének lassításában és a veszteségek minimalizálásában.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420201000 +0200" stop="20200420225000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Exatlon Hungary (?)</title>
    <desc lang="hu">Műsorvezető: Palik László Az Exatlon Hungary a TV2 új extrém sport-realytije. A produkció műsorvezetője a nyolc év kihagyás után képernyőre visszatérő Palik László. A Bajnokok és a Kihívók 8-8 fős csapatokban küzdenek meg egymással a versenyben. Minden csapatot négy nő és négy férfi versenyző alkot. A játékosok egyéni teljesítményei nagyban befolyásolják a csapatuk eredményét, így közös érdek, hogy mindenki a legjobb formáját nyújtsa a verseny során. A parkourok, azaz szabadtéri akadálypályák nem várt kihívások elé állítják a szereplőket, akiknek a fizikai erőnlét mellett szükségük lesz a maximális koncentrációra, pszichés felkészültségre is. Nem mindennapi helyszínen, a Dominikai Köztársaságban küzd meg egymással a Bajnokok és Kihívók csapata, hogy végül a legjobb versenyző a dicsőség mellett 20 millió forintos fődíjjal térjen haza. A Bajnokok csapata: Miló Viktória profi ökölvívó világbajnok; Rákóczi Renáta kick-box világbajnok; Vass Dóra harmincnyolcszoros magyar bajnok tornász; Gelencsér Tímea európa bajnoki ezüstérmes showtáncos; Fodor Rajmund kétszeres olimpiai-, egyszeres világ- és kétszeres Európa-bajnok vízilabdázó; Dombi Rudolf olimpiai- és Európa-bajnok, világbajnoki ezüst és bronzérmes, háromszoros magyar bajnok kajakozó; Ungvári Miklós olimpiai ezüstérmes, háromszoros Európa-bajnok, háromszoros világbajnoki bronzérmes, hétszeres magyar bajnok cselgáncsozó; Bereczki Krisztián kétszeres világbajnok, Superbody újonc és open bajnok testépítő A Kihívók csapata: Görgey Petra, aki saját testsúlyos és funkcionális edzésekkel készül a küzdelemre; a személyi edzőként dolgozó egykori fitness modell, Palásti Ágnes; Salander Dorina, aki gyerekkora óta sportol, és most leginkább a kalandvágy hajtja; Szabó-Thomka Hanna, aki szertornázott, úszott és atletizált, de pár éve a crossfit lett a szenvedélye; az artista, Bán Norbert; az idei Ninja Warrior középdöntőjéig jutó gladiátor harcos, Mischinger Péter; a hatgyermekes családapa, Kása András; a saját akadálypályát építő, calisthenics edző Rozs Gergely.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200420225000 +0200" stop="20200421001500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Pénzt vagy éveket! (?)</title>
    <desc lang="hu">Műsorvezető: Kasza Tibor A Pénzt vagy éveket! című műsor minden adásában egy-egy sztárpáros játszik a 10 millió forintos nyereményért, akiknek semmi más feladatuk nincs, mint kitalálni az eléjük állított civil játékosok életkorát. Feladatuk elsőre egyszerűnek tűnik, de garantáltan nem lesz az. Az adás során 6+1 ember életkorát kell eltalálniuk. Ahogy a játék halad előre, egyre nagyobb a tippelés tétje, minden elhibázott év egyre többe kerül, azaz, a tipp és a helyes életkor közti évek száma először 100.000 forint veszteséget jelent évenként, ám a végén már 600.000 forintba kerül 1 évnyi tévedés. Így csökken folyamatosan az elején rendelkezésükre álló 10 millió forint. Minden körben először tippelni kell, aztán egy segítség áll a sztárok rendelkezésékre a pontosításhoz: akár egy sláger, vagy egy fontos esemény abból az évből, amikor a színpadon szótlanul álló civil született. A döntőben a megmaradt nyereményt pedig csak akkor vihetik haza, ha tökéletesen beletrafálnak az előttük álló hetedik ember életkorába. A vetélkedő, ahol csak a kor számít.(n)</desc>
  </programme>
</tv>