<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.0.0.0 -- build 3 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="RTL Klub">
    <display-name lang="hu">RTL Klub</display-name>
    <icon src="https://media.port.hu/images/001/105/100x100/908.jpg" />
    <url>http://www.port.hu</url>
  </channel>
  <channel id="TV2">
    <display-name lang="hu">TV2</display-name>
    <icon src="https://media.port.hu/images/001/106/100x100/108.jpg" />
    <url>http://www.port.hu</url>
  </channel>
  <programme start="20200425003000 +0200" stop="20200425010000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Lila füge (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). A Lila fügében az élet néha felülírja a legjobb a recepteket is... Havas Dóra vezényletével bekukkanthatunk a trendkövető ételek mellett a hagyományok konyhájába és a hétköznapi hedonizmus ízvesztőibe is, ahol a kitüntetett pillanatokban jóleső édes bűnözéstől nyaljuk majd meg mind a tíz ujjunkat. Ételművészet kezdőknek és haladóknak, salátáktól a desszertekig.​​​​ A Lila fügében az élet néha felülírja a legjobb a recepteket is... Havas Dóra vezényletével bekukkanthatunk a trendkövető ételek mellett a hagyományok konyhájába és a hétköznapi hedonizmus ízvesztőibe is, ahol a kitüntetett pillanatokban jóleső édes bűnözéstől nyaljuk majd meg mind a tíz ujjunkat. Ételművészet kezdőknek és haladóknak, salátáktól a desszertekig.​​​​.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425010000 +0200" stop="20200425013500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Profi a konyhámban (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). A foci mellett a főzés az, amihez mindenki ért. Vagy legalábbis azt hiszi, hogy ért hozzá. De mi történik akkor, ha egy igazi profi jelenik meg a szájhősök konyhájában? Wossala Rozina sztárok konyhájába megy el, hogy megnézze, miből és hogyan főznek, és mit esznek? És azt is megmutatja, hogy ugyanazokból az alapanyagokból egy profi mire képes. Csak utána kell csinálni! Wossala Rozina sztárok konyhájába megy el, hogy megnézze, miből és hogyan főznek, és mit esznek.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425013500 +0200" stop="20200425022500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">CSI: Miami helyszínelők (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Siralomház</sub-title>
    <desc lang="hu">A CSI: Miami helyszínelők Miamiban, illetve Miami Beachen játszódnak, Floridában. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe és a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A helyszínelők vezetője Horatio Caine (David Caruso) rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkíséri. A Miami helyszínelők az ő vezetésével és megérzéseire támaszkodva továbbra is a rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálják a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból és a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből. A történetek napjaink Miamijában, Floridában játszódnak, illetve Miami Beachen. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett más bűnügyeket is felgöngyölítenek, és epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe, a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A csapat vezetője Horatio Caine rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkísérti. Horatio elszánt, megszállott és hisz a megérzéseiben, ami ebben a szakmában meglehetősen nagy luxusnak számít, a veszélyeiről nem is beszélve.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425022500 +0200" stop="20200425030500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">CSI: Miami helyszínelők (?)</title>
    <sub-title lang="hu">A mennyek kapujában</sub-title>
    <desc lang="hu">A CSI: Miami helyszínelők Miamiban, illetve Miami Beachen játszódnak, Floridában. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe és a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A helyszínelők vezetője Horatio Caine (David Caruso) rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkíséri. A Miami helyszínelők az ő vezetésével és megérzéseire támaszkodva továbbra is a rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálják a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból és a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből. A történetek napjaink Miamijában, Floridában játszódnak, illetve Miami Beachen. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett más bűnügyeket is felgöngyölítenek, és epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe, a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A csapat vezetője Horatio Caine rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkísérti. Horatio elszánt, megszállott és hisz a megérzéseiben, ami ebben a szakmában meglehetősen nagy luxusnak számít, a veszélyeiről nem is beszélve.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425030500 +0200" stop="20200425040000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">CSI: Miami helyszínelők (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Egy egyszerű férfi</sub-title>
    <desc lang="hu">A CSI: Miami helyszínelők Miamiban, illetve Miami Beachen játszódnak, Floridában. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe és a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A helyszínelők vezetője Horatio Caine (David Caruso) rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkíséri. A Miami helyszínelők az ő vezetésével és megérzéseire támaszkodva továbbra is a rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálják a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból és a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből. A történetek napjaink Miamijában, Floridában játszódnak, illetve Miami Beachen. A csapat rejtélyes és szokatlan halálesetek körülményeit vizsgálja a lehető legapróbb részletekig, a helyszínen hagyott nyomokból, a gyanúsítottak vallomásainak ellenőrzéséből próbálják kideríteni a tettes személyét és az elkövetés módját. Emellett más bűnügyeket is felgöngyölítenek, és epizódról epizódra bepillanthatunk az egység tagjainak a mindennapi, korántsem megszokott életébe, a nyomozókkal való együttműködés részleteibe. A csapat vezetője Horatio Caine rendőrhadnagy, akinek a testvére bevetés közben meghalt, s ez a tragédia az egész életét végigkísérti. Horatio elszánt, megszállott és hisz a megérzéseiben, ami ebben a szakmában meglehetősen nagy luxusnak számít, a veszélyeiről nem is beszélve.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425040000 +0200" stop="20200425050500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Kungfu Panda - A rendkívüliség legendája (?)</title>
    <sub-title lang="hu">A skorpió fullánkja; Ragacsos kalamajka; Po és a hercegnő</sub-title>
    <desc lang="hu">Sifu mester tanítványa, Po és barátai: Tigris, Majom, Daru, Vipera és Sáska kalandjai a Béke völgyének védelmében. Sifu mester tanítványa, Po és barátai: Tigris, Majom, Daru, Vipera és Sáska kalandjai a Béke völgyének védelmében.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425050500 +0200" stop="20200425053000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Pasik! (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Ernő állást keres</sub-title>
    <desc lang="hu">Szituációs komédia (sitcom) Bajor Imre, Hernádi Judit és Gálvölgyi János főszereplésével, azaz Ernő és Palika mindennapos harca Jucus kegyeiért. Jucus és Palika 20 évig voltak házasok. Jucus már nem bírta Palika félrelépéseit, az ivászatokat és egyéb hülyeségeit, ezért el akar válni. Már meg is találta az új férjjelöltet, Ernőt. Ernő rendes, kedves, viszont egy balfácán. Ő egy igazi csóró, aki még a lakbért sem tudja kifizetni, ezért költözik Jucushoz. Jucus egy menő üzletasszony, akinek esküvői és gyászruha kölcsönzője van. Jucus csak egy dologra vágyik, a boldog, békés, meghitt családi életre. A baj csak az, hogy ugyanabban a lakásban él Palika is, és nem hajlandó kiköltözni. Ernő Jucusra vágyik, Palika pedig vissza szeretné hódítani feleségét. Palika egyébként taxis, minden utas rémálma. A hobbija a zongorázás, de más hangszerekkel is próbálkozik, mert tudja, hogy Jucus elérzékenyül, ha zenét hall. A helyzetet tovább bonyolítja, hogy beköltözik a szomszédba a bombanő, akit természetesen mindenki el akar csábítani. Szituációs komédia (sitcom) Bajor Imre, Hernádi Judit és Gálvölgyi János főszereplésével, azaz Ernő és Palika mindennapos harca Jucus kegyeiért. Jucus és Palika 20 évig voltak házasok. Jucus már nem bírta Palika félrelépéseit, az ivászatokat és egyéb hülyeségeit, ezért el akar válni. Már meg is találta az új férjjelöltet, Ernőt. Ernő rendes, kedves, viszont egy balfácán. Ő egy igazi csóró, aki még a lakbért sem tudja kifizetni, ezért költözik Jucushoz. Jucus egy menő üzletasszony, akinek esküvői és gyászruha kölcsönzője van. Jucus csak egy dologra vágyik, a boldog, békés, meghitt családi életre. A baj csak az, hogy ugyanabban a lakásban él Palika is, és nem hajlandó kiköltözni. Ernő Jucusra vágyik, Palika pedig vissza szeretné hódítani feleségét. Palika egyébként taxis, minden utas rémálma. A hobbija a zongorázás, de más hangszerekkel is próbálkozik, mert tudja, hogy Jucus elérzékenyül, ha zenét hall. A helyzetet tovább bonyolítja, hogy beköltözik a szomszédba a bombanő, akit természetesen mindenki el akar csábítani.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425053000 +0200" stop="20200425060000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Pasik! (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Veszélyes állás</sub-title>
    <desc lang="hu">Szituációs komédia (sitcom) Bajor Imre, Hernádi Judit és Gálvölgyi János főszereplésével, azaz Ernő és Palika mindennapos harca Jucus kegyeiért. Jucus és Palika 20 évig voltak házasok. Jucus már nem bírta Palika félrelépéseit, az ivászatokat és egyéb hülyeségeit, ezért el akar válni. Már meg is találta az új férjjelöltet, Ernőt. Ernő rendes, kedves, viszont egy balfácán. Ő egy igazi csóró, aki még a lakbért sem tudja kifizetni, ezért költözik Jucushoz. Jucus egy menő üzletasszony, akinek esküvői és gyászruha kölcsönzője van. Jucus csak egy dologra vágyik, a boldog, békés, meghitt családi életre. A baj csak az, hogy ugyanabban a lakásban él Palika is, és nem hajlandó kiköltözni. Ernő Jucusra vágyik, Palika pedig vissza szeretné hódítani feleségét. Palika egyébként taxis, minden utas rémálma. A hobbija a zongorázás, de más hangszerekkel is próbálkozik, mert tudja, hogy Jucus elérzékenyül, ha zenét hall. A helyzetet tovább bonyolítja, hogy beköltözik a szomszédba a bombanő, akit természetesen mindenki el akar csábítani. Szituációs komédia (sitcom) Bajor Imre, Hernádi Judit és Gálvölgyi János főszereplésével, azaz Ernő és Palika mindennapos harca Jucus kegyeiért. Jucus és Palika 20 évig voltak házasok. Jucus már nem bírta Palika félrelépéseit, az ivászatokat és egyéb hülyeségeit, ezért el akar válni. Már meg is találta az új férjjelöltet, Ernőt. Ernő rendes, kedves, viszont egy balfácán. Ő egy igazi csóró, aki még a lakbért sem tudja kifizetni, ezért költözik Jucushoz. Jucus egy menő üzletasszony, akinek esküvői és gyászruha kölcsönzője van. Jucus csak egy dologra vágyik, a boldog, békés, meghitt családi életre. A baj csak az, hogy ugyanabban a lakásban él Palika is, és nem hajlandó kiköltözni. Ernő Jucusra vágyik, Palika pedig vissza szeretné hódítani feleségét. Palika egyébként taxis, minden utas rémálma. A hobbija a zongorázás, de más hangszerekkel is próbálkozik, mert tudja, hogy Jucus elérzékenyül, ha zenét hall. A helyzetet tovább bonyolítja, hogy beköltözik a szomszédba a bombanő, akit természetesen mindenki el akar csábítani.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425060000 +0200" stop="20200425063000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Teleshop (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425063000 +0200" stop="20200425093500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Kölyökklub (?)</title>
    <desc lang="hu">Benne: . Nevess Mickey-vel! _ Feliratozva is látható! . Garfield _ Feliratozva is látható! . Garfield _ Feliratozva is látható! . Kengyelfutó gyalogkakukk _ Feliratozva is látható! . Hupikék törpikék _ Feliratozva is látható! . Kacsamesék _ Feliratozva is látható! . Timon és Pumba _ Feliratozva is látható! . Chip és Dale _ A Csipet csapat _ Feliratozva is látható! . A gumimacik _ Feliratozva is látható.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425093500 +0200" stop="20200425100500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">KölyökKalauz (?)</title>
    <desc lang="hu">A KölyökKalauz minden szombaton _ premier adással _ az RTL Klubon! Magyari-Proksa Szandra és Schweitzer-Molnár Ágnes együtt várja Önöket a képernyő elé. Az RTL Klub családi magazinműsora, a KölyökKalauz szombaton vár a képernyő elé minden anyukát, apukát és természetesen a nagyszülőket, valamint a babavárás előtt álló párokat is. Hétről hétre tengernyi izgalmas, érdekes és Önöket érintő témákkal készülünk. Természetesen a hétvége jegyében a vidámság és a könnyed kikapcsolódás sem maradhat el műsorunkból. Tartsanak velünk, nézzenek minket minden szombaton itt, az RTL Klubon! A KölyökKalauz célja, hogy közérthetően, valódi szakértők közreműködésével segítséget nyújtsunk a baba tervezésétől az áldott állapoton át az élet első 14 évéig minden kedves nézőnknek és érdeklődőnek. Műsorunk alapja a testi-lelki egészség felépítése és megtartása, de természetesen a rózsaszín ködön át (vagy világoskék), mi is tudjuk, hogy léteznek vele született és szerzett problémák éppúgy megelőzhető betegségek is. Ezek összességével foglalkozunk a műsorunkban _ természetesen szórakoztató, közérthető formában.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425100500 +0200" stop="20200425110500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Teleshop (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő).(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425110500 +0200" stop="20200425113500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Brandmánia (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Egy műsor, amely brandekről, a legfrissebb piaci trendekről és a média izgalmas világáról szól. Azoknak, akik ebben az elképesztően gyorsan fejlődő világban pörögnek, és azoknak, akik nem is sejtik, mennyi érdekességet tartogat számukra ez a trendi világ. Az RTL Klub heti műsora a hazai és nemzetközi marketingkommunikáció legérdekesebb és legfontosabb területeiről válogatja témáit. Ott vagyunk és ott leszünk a legnagyobb hazai szakmai konferenciákon és a nagy nemzetközi eseményeken, fesztiválokon. Célunk, hogy a szakmai híreket kellően szórakoztató formában közvetítsük. A Brandmánia együttműködő partnere a Marketing&amp;Media szaklap. A műsorvezető Simon Krisztián, a Marketing&amp;Media főszerkesztője. Egy műsor, amely brandekről, a legfrissebb piaci trendekről és a média izgalmas világáról szól. Azoknak, akik ebben az elképesztően gyorsan fejlődő világban pörögnek, és azoknak, akik nem is sejtik, mennyi érdekességet tartogat számukra ez a trendi világ. Az RTL Klub heti műsora a hazai és nemzetközi marketingkommunikáció legérdekesebb és legfontosabb területeiről válogatja témáit. Ott vagyunk és ott leszünk a legnagyobb hazai szakmai konferenciákon és a nagy nemzetközi eseményeken, fesztiválokon. Célunk, hogy a szakmai híreket kellően szórakoztató formában közvetítsük.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425113500 +0200" stop="20200425120500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">ÉletmódKalauz (?)</title>
    <desc lang="hu">Az ÉletmódKalauz minden szombaton _ premier adással _ az RTL Klubon! Dombóvári Vanda és Somogyi Zoltán együtt várja Önöket a képernyő elé. Az RTL Klubon szombaton élvezhetik Vanda és Zoltán fergeteges kettősét! A műsor garantálja a korrekt tájékoztatást az egészség, az életmód és a divat világából. A műsorvezető páros személyiségjegyeiknek köszönhetően elsöprő energiával egyszerre édesíti és fűszerezi meg az Önök szombati napjait. Az ÉletmódKalauz az Ön új életmód-, divat-, szépség-, egészség- és stílustanácsadója! Az RTL Klubon szombaton élvezhetik Vanda és Zoltán fergeteges kettősét! A műsor garantálja a korrekt tájékoztatást az egészség, az életmód és a divat világából. A műsorvezetőpáros személyiségjegyeiknek köszönhetően elsöprő energiával egyszerre édesíti és fűszerezi meg az Önök szombatjait.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425120500 +0200" stop="20200425123500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Autogram (?)</title>
    <desc lang="hu">Autogram _ az RTL Klub autósmagazinja, amely hétről hétre beszámol az autósvilág újdonságairól, új modelljeiről, technikai fejlődéséről. Autogram _ nem csak azoknak, akik benzingőzben vagy a szerelőaknában nőttek fel, hanem azoknak is, akiknek fontos és mindennapi eszközként szolgál a négy kerék. A magazin sportrovatában Czollner Gyula friss hírekkel jelentkezik a hazai és külföldi autós sportesemények világából, a szervizrovatában pedig az autók megfelelő karbantartásához kapunk szakértői tanácsokat. Hogy mindenki könnyen kiigazodjon az autók világában _ Autogram _ minden héten az RTL Klub műsorán. Az Autogram műsorvezetője: Nagy Sándor a nézők szemével teszteli a járműveket, míg az autósmagazin szakértője: Borsi Gergő. Autogram _ az RTL Klub autósmagazinja, amely hétről hétre beszámol az autósvilág újdonságairól, új modelljeiről, technikai fejlődéséről. Autogram _ nem csak azoknak, akik benzingőzben vagy a szerelőaknában nőttek fel, hanem azoknak is, akiknek fontos és mindennapi eszközként szolgál a négy kerék. A magazin sportrovatában Czollner Gyula friss hírekkel jelentkezik a hazai és külföldi autós sportesemények világából, a szervizrovatában pedig az autók megfelelő karbantartásához kapunk szakértői tanácsokat. Hogy mindenki könnyen kiigazodjon az autók világában _ Autogram _ minden héten az RTL Klub műsorán. Az Autogram műsorvezetője: Nagy Sándor a nézők szemével teszteli a járműveket, míg az autósmagazin szakértője: Borsi Gergő.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425123500 +0200" stop="20200425133500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Cobra 11 (?)</title>
    <sub-title lang="hu">A szélhámos</sub-title>
    <desc lang="hu">Egy Európa-szerte ismert szélhámosnő kerül az autópálya rendőreinek látókörébe. Évekre nyomát vesztették, úgy tűnt, hogy felhagyott régi életével, ám most újra akcióba lendült. Áldozatai gazdag, befolyásos emberek, ezért a rendőrök úgy vélik, fel fog bukkanni az egyik követség partiján. Pault vetik be, mint milliárdos aranyifjút, hogy a bizalmába férkőzzön. A lélegzetelállító autósüldözések folytatódnak, a Cobra 11, az európai filmgyártás egyik legsikeresebb akciósorozata visszatér a képernyőkre. Semir Gerkhan és Paul Renner, az autópálya-rendőrség nyomozói nem kímélik magukat, ha az autópályán közlekedők biztonságáról van szó. Autótolvajok, drogfutárok, fegyvercsempészek, menekülő gyilkosok és ámokfutó autósok _ Semir és Alex szürkének aligha mondható hétköznapjainak visszatérő szereplői. Biztonsági öveket bekapcsolni! Indul a Cobra 11! A 21. évad A kapitányságon folyamatosan változások történnek, ám egy valami sosem változik. Semir Gerkhan nem öregszik, sőt fiatalosabbnak tűnik, mint legújabb társa, Paul Renner. Paul világéletében rendőr akart lenni, ráadásul gyerekkora óta rajong Semirért, aki egyszer megmentette az életét. Így legnagyobb álma vált valóra, amikor Semir őt választotta a társának.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425133500 +0200" stop="20200425143500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Cobra 11 (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Jótett helyébe…</sub-title>
    <desc lang="hu">Egy autópályás üldözés során balesetet szenved egy furgon. Utasai menekülnek a rendőrök elől, ezért azt feltételezik, illegális munkavállalók. Jamilát beviszik a rendőrségre, ám azt állítja, semmiről nem tud semmit. Semir meglátogatja a menekültszállón, és megesik a szíve rajta. Két gyerekével és anyjával együtt befogadja a családot. Ám egy nap fegyveresek érkeznek Semir házához, s Jamiláról kiderül, hogy a hazájában dúló háború alatt elhurcolt műkincseknek szeretne nyomára akadni. A lélegzetelállító autósüldözések folytatódnak, a Cobra 11, az európai filmgyártás egyik legsikeresebb akciósorozata visszatér a képernyőkre. Semir Gerkhan és Paul Renner, az autópálya-rendőrség nyomozói nem kímélik magukat, ha az autópályán közlekedők biztonságáról van szó. Autótolvajok, drogfutárok, fegyvercsempészek, menekülő gyilkosok és ámokfutó autósok _ Semir és Alex szürkének aligha mondható hétköznapjainak visszatérő szereplői. Biztonsági öveket bekapcsolni! Indul a Cobra 11! A 21. évad A kapitányságon folyamatosan változások történnek, ám egy valami sosem változik. Semir Gerkhan nem öregszik, sőt fiatalosabbnak tűnik, mint legújabb társa, Paul Renner. Paul világéletében rendőr akart lenni, ráadásul gyerekkora óta rajong Semirért, aki egyszer megmentette az életét. Így legnagyobb álma vált valóra, amikor Semir őt választotta a társának.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425143500 +0200" stop="20200425151500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Különben dühbe jövök (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Újra itthon</sub-title>
    <desc lang="hu">A gyönyörű és ravasz Cat (Poppy Montgomery) bárhol is jelenjen meg, mindig a figyelem középpontjába kerül. A csendes sziget, Reef Island is felpezsdül, amikor öt év után visszatér. Cat, aki egykor profi szörfösként volt népszerű, és a helyi szindikátus tolvajaként gazdag, most újra a habokba veti magát. Ezúttal a törvény oldalán szörfözik, és inkognitóban élő exférje, az FBI-ügynök Jake Elliot (Ray Stevenson), valamint a helyi rendőrség nyomozója, a jóképű Wyatt Cole (Desmond Chiam) segítségével feltárják a szigetet urainak sötét titkait. A gyönyörű és ravasz Cat (Poppy Montgomery) bárhol is jelenjen meg, mindig a figyelem középpontjába kerül. A csendes sziget, Reef Island is felpezsdül, amikor öt év után visszatér. Cat, aki egykor profi szörfösként volt népszerű, és a helyi szindikátus tolvajaként gazdag, most újra a habokba veti magát. Ezúttal a törvény oldalán szörfözik, és inkognitóban élő exférje, az FBI-ügynök Jake Elliot (Ray Stevenson), valamint a helyi rendőrség nyomozója, a jóképű Wyatt Cole (Desmond Chiam) segítségével feltárják a szigetet urainak sötét titkait.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425151500 +0200" stop="20200425165000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Poseidon (?)</title>
    <desc lang="hu">Dylan Jones (Josh Lucas) és Robert Ramsey (Kurt Russell) sose lennének jó barátok, egy katasztrófa azonban összehozza őket. Amikor egy viharban váratlanul felborul a luxus óceánjáró, melynek a fedélzetén utaznak, minden megváltozik. A hajótestbe szorult levegőnek köszönhetően néhány utassal és a személyzet néhány tagjával együtt életben maradnak. De reménytelen helyzetben vannak. Csak akkor élhetik túl a katasztrófát, ha összefognak, és a felfordult hajótestben sikerül a vízfelszín fölé jutniuk.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425165000 +0200" stop="20200425172500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Maradj haza magadnak! (?)</title>
    <desc lang="hu">Maradj haza magadnak! reality, amelyben négy sztár, négy jó cimbora _ Szabó Zsófi, Dér Heni, Gáspár Laci, ByeAlex és családtagjaik _ ,,karantén kalandjai" szórakoztatnak. A sztárok arra az elhatározásra jutottak, hogy a bezártság ellenére is jól fogják magukat érezni és a kialakult helyzetet lehetőségként élik meg. Igyekeznek a technikára támaszkodva segíteni egymást és a felmerülő problémákat minél több humorral, ötlettel és kreativitással virtuálisan és együtt megoldani, hiszen #együttsikerül. Maradj haza magadnak! _ az RTL Klub műsorán. Maradj haza magadnak! reality, amelyben négy sztár, négy jó cimbora - Szabó Zsófi, Dér Heni, Gáspár Laci, ByeAlex és családtagjaik - ,,karantén kalandjai" szórakoztatnak. A sztárok arra az elhatározásra jutottak, hogy a bezártság ellenére is jól fogják magukat érezni és a kialakult helyzetet lehetőségként élik meg. Igyekeznek a technikára támaszkodva segíteni egymást és a felmerülő problémákat minél több humorral, ötlettel és kreativitással virtuálisan és együtt megoldani, hiszen #együttsikerül.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425172500 +0200" stop="20200425180000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Segítség! Itthon vagyok! (?)</title>
    <desc lang="hu">A Segítség! Itthon vagyok! című sitcom A mi kis falunk alkotóinak legújabb, az egészségügyi helyzet körülményei, lehetőségei inspirálta műve, amely olyan emberek sorsát mutatja be, akiknek az életét többé, vagy kevésbé, de mindenképpen befolyásolja ez az új helyzet. A társadalmilag elfogadott, biztonságos kapcsolattartás terepe a telefon, vagy a video chat _ a fikció szereplői is ezen keresztül tartják a kapcsolatot, élik meg mindennapjaikat, ünnepeiket, vitáikat vagy éppen szerelmeiket. Az élet tehát a karanténban is zajlik. Szereplők: Zsurzs Kati, Csuja Imre, Kerekes József, Nagy-Kálózy Eszter, Debreczeny Csaba, Kovács Panka, Fehér Tibor, Tóth Ildikó, Lengyel Tamás, Pokorny Lia, Hevér Gábor, Bata Éva, Kakasy Dóra, Haumann Máté, Erdélyi Tímea, Nagy Sándor, Mihályfi Balázs, Martinovics Dorina, Szatori Dávid. A Segítség! Itthon vagyok! című sitcom A mi kis falunk alkotóinak legújabb, az egészségügyi helyzet körülményei, lehetőségei inspirálta műve, amely olyan emberek sorsát mutatja be, akiknek az életét többé, vagy kevésbé, de mindenképpen befolyásolja ez az új helyzet. A társadalmilag elfogadott, biztonságos kapcsolattartás terepe a telefon, vagy a video chat - a fikció szereplői is ezen keresztül tartják a kapcsolatot, élik meg mindennapjaikat, ünnepeiket, vitáikat vagy éppen szerelmeiket. Az élet tehát a karanténban is zajlik.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425180000 +0200" stop="20200425190000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">RTL Híradó Esti kiadás (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Az RTL Klubon mindennap többször is láthatjuk, mi történt a nagyvilágban. Nem csupán a fontosabb bel- és külpolitikai hírekről, hanem gazdasági, sport és kulturális vonatkozású eseményekről is tájékoztatnak bennünket a műsorvezetők. Az RTL Klubon mindennap többször is láthatjuk, mi történt a nagyvilágban. Nem csupán a fontosabb bel- és külpolitikai hírekről, hanem gazdasági, sport és kulturális vonatkozású eseményekről is tájékoztatnak bennünket a műsorvezetők.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425190000 +0200" stop="20200425200000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Fókusz Plusz (?)</title>
    <desc lang="hu">(Élő). Megmutatjuk a világ legexkluzívabb helyeit, legkülönlegesebb embereit, és azt, hogy mi történik a legfurcsább hírek hátterében. Megmutatjuk a világ legexkluzívabb helyeit, legkülönlegesebb embereit, és azt, hogy mi történik a legfurcsább hírek hátterében.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425200000 +0200" stop="20200425210000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Made in Karantén (?)</title>
    <desc lang="hu">A négytagú zsűri _ Gáspár Laci, ByeAlex, Sztarenki Dóra és Szabó Győző _ választja ki a nem szokványos tehetségkutató műsorba beküldött ,,házi" videókból az adás legjobbját, amelynek készítője azt mutatja be, hogyan éli meg az önkéntes karantént az otthonában, hogyan űzi hobbijait, hagyja szárnyalni kreativitását, tehetségét és hogyan valósítja meg mindazt, amire korábban nem volt ideje. Az adás legjobbnak ítélt karantén videójának készítője egymillió forinttal lesz gazdagabb. A négytagú zsűri _ Gáspár Laci, ByeAlex, Sztarenki Dóra és Szabó Győző _ választja ki a nem szokványos tehetségkutató műsorba beküldött ,,házi" videókból az adás legjobbját, amelynek készítője azt mutatja be, hogyan éli meg az önkéntes karantént az otthonában, hogyan űzi hobbijait, hagyja szárnyalni kreativitását, tehetségét és hogyan valósítja meg mindazt, amire korábban nem volt ideje. Az adás legjobbnak ítélt karantén videójának készítője egymillió forinttal lesz gazdagabb.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425210000 +0200" stop="20200425215500 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Mellékhatás (?)</title>
    <desc lang="hu">A főbb karakterek Dr. Széphelyi Zoltán (Adorjáni Bálint) Önképének alapja a gyerekkorától a házasságáig bejárt csodálatos felemelkedés-történet. A mélyről jövők csillapíthatatlan karriervágya jellemzi. Munkájában a betegségek utáni nyomozás izgalmát, a műtétek közbeni adrenalinlöketet szereti. Hiú a tudására, nem tűri, ha megkérdőjelezik és az empátia nem tartozik az erősségei közé. Nem veszi észre, hogy kegyes hazugságaival egyre mélyebbre ássa magát. Dr. Széphelyi-Illés Berta (Borbély Alexandra) Világképe szerint az emberek alapvetően jók. Naivitását sokan kihasználják, az emberekbe vetett bizalma mégis töretlen. Boldog, hogy apja legkedvesebb tanítványához, Zoltánhoz ment feleségül. A Fővárosi Főügyészségen dolgozik, tudásával soha nem kérkedik, az igazságérzetét nem hagyja elnyomni. Ludmann Zsolt (Nagy Zsolt) Ludmann szerint kétféle embertípus van: akinek addig kell fizetni, amíg megbízható nem lesz és akit addig kell verni, amíg megbízható nem lesz. Állami gondozott gyerek volt, karrierjét lányok futtatásával, olajszőkítésssel kezdte. Ma már építési vállalkozóként, az állami tenderek nagy nyerteseként keresi a napi betevőt. Élete szerelme az egykori modell, Kata, akivel minden vágya családot alapítani. Ludmann Kata (Tenki Réka) Gyönyörű exmodell, Zsolt felesége. Érzékeny, intelligens nő, ő az egyetlen, aki hatással van fékezhetetlen férjére. Kata négy éve próbálkozik a gyerekvállalással, sikertelenül. A rengeteg fizikai és lelki fájdalom, a félelem, hogy elveszítheti Zsoltot, lassan megtörte a büszkeségét. Panácz Anna (Sztarenki Dóra) Berta unokahúga, nagyszájú, belevaló csaj. Aki nem ismeri jól, annak önzőnek és számítónak tűnhet. Saját bevallása szerint is mindig rossz férfiba szeret bele. Volt férje miatt havonta csak egyszer láthatja lányát, Zoét. Retteg az anyaság felelősségétől. Ózdon nőtt föl, most is anyjával és bátyjával lakik együtt. Az egyik helyi kocsmában pultozik. Dr. Illés Lóránt (Kovács Frigyes) Berta apja, az Agapé Klinika alapítója. Mélyen vallásos, szigorúan a dogmák szerint él és ítél meg másokat. A lánya, Berta a mindene. Másik lányával, Erzsébettel, azaz Erával, tíz éve összeveszett, azóta nem tartják a kapcsolatot. A hetvenedik születésnapján nyugdíjba akar vonulni. Megígérte Zoltánnak, hogy átadja a kórház igazgatói posztját, de közben fél a magánytól, fél a tétlenségtől, hiszen egész életét munkával töltötte. A Mellékhatás _ az RTL Magyarország első saját fejlesztésű heti sorozata _ Zoltánról (Adorjáni Bálint) szól, aki fiatal, sikeres orvosként műhibát vét. Félve egzisztenciája elvesztésétől, immorális döntéseket hoz és ezzel veszélyes események sorozatát indítja el. Szól Bertáról is (Borbély Alexandra), aki életét kizárólag a családjának szentelte és soha nem kapott érte elismerést. Anna (Sztarenki Dóra) története is, aki elhagyja a lehúzó közeget, amiben felnőtt és felvállalja az anyaság szerepét, amitől annyira retteg. És a Mellékhatás Zoltán és Berta harmonikus házasságának meséje is, mely a hazugságok, kísértések és szerencsétlenségek hatására a szemünk előtt esik szét. A sorozat azokról is szól, akik mindenáron gyereket szeretnének, de biológiai okokból ez lehetetlen. És azokról akik bérbe adják a testüket, hogy másoknak szüljenek, valamint, akik nem akarnak gyereket és nem értik, mások miért szeretnének mindenáron. Vagy nem akartak, mégis lett. És azokról is, akinek nincs gyereke, de nagyon félnek attól, hogy milyen lesz, amikor lesz. Nem utolsósorban pedig a béranyaságról, egy humán reprodukciós eljárásról, ami olyan, mint minden emberi találmány: lehet jóra és rosszra is használni, és amely Magyarországon és a világ legtöbb országában törvénytelen eljárás. A Mellékhatás _ az RTL Magyarország első saját fejlesztésű heti sorozata _ Zoltánról (Adorjáni Bálint) szól, aki fiatal, sikeres orvosként műhibát vét. Félve egzisztenciája elvesztésétől, immorális döntéseket hoz és ezzel veszélyes események sorozatát indítja el. Szól Bertáról is (Borbély Alexandra), aki életét kizárólag a családjának szentelte és soha nem kapott érte elismerést. Anna (Sztarenki Dóra) története is, aki elhagyja a lehúzó közeget, amiben felnőtt és felvállalja az anyaság szerepét, amitől annyira retteg. És a Mellékhatás Zoltán és Berta harmonikus házasságának meséje is, mely a hazugságok, kísértések és szerencsétlenségek hatására a szemünk előtt esik szét. A sorozat azokról is szól, akik mindenáron gyereket szeretnének, de biológiai okokból ez lehetetlen. És azokról akik bérbe adják a testüket, hogy másoknak szüljenek, valamint, akik nem akarnak gyereket és nem értik, mások miért szeretnének mindenáron. Vagy nem akartak, mégis lett. És azokról is, akinek nincs gyereke, de nagyon félnek attól, hogy milyen lesz, amikor lesz. Nem utolsósorban pedig a béranyaságról, egy humán reprodukciós eljárásról, ami olyan, mint minden emberi találmány: lehet jóra és rosszra is használni, és amely Magyarországon és a világ legtöbb országában törvénytelen eljárás.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425215500 +0200" stop="20200425234000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Csak szex és más semmi (?)</title>
    <desc lang="hu">Dóra (Schell Judit), a csinos dramaturg egy nap rádöbben, hogy vőlegényének felesége van. Legjobb barátnője, a szintén állandó szerelmi problémákkal küzdő Zsófi (Dobó Kata) tanácsára hirdetést ad fel. És innentől kezdve nincs megállás! Feltűnik egy sármos színész Tamás személyében (Csányi Sándor), egy sikeres zeneszerző (Seress Zoltán), egy kifőzdés török fiú (Czapkó Antal) és máris összegabalyodott minden. De aztán, ahogy az már csak lenni szokott, bekopog az ajtón a szerelem.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425234000 +0200" stop="20200426013000 +0200" channel="RTL Klub">
    <title lang="hu">Hirokin - Az utolsó szamuráj (?)</title>
    <desc lang="hu">Az emberek megszállták az Aradius bolygót, ahol egy értékes, aradium nevű mágneses érc található, amely segítségével nehéz fém tárgyakat lehet reptetni. A bolygó őslakosai, az aridok, akiket az különböztet meg az emberektől, hogy a tenyerükön világosan kirajzolódnak az erek, az emberek, s kegyetlen alkirályuk, Griffin (Julian Sands) elnyomása alatt szenvednek. Az aridok minden reménye vezetőjükben, Mossban (Angus Macfadyen) és a karddal mesterien bánó szamurájban, Hirokinban (Wes Bentley) van, akik _ a jövendölés szerint _ leszámolnak a zsarnok Griffinnel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425003000 +0200" stop="20200425013500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Magánnyomozók (?)</title>
    <desc lang="hu">A detektív doku-realityben egy magánnyomozó iroda mindennapjaiba nyerhetnek bepillantást a műfaj kedvelői. A sorozat középpontjában átlagos emberek nem hétköznapi történetei állnak. A megbízók nem sajnálnak a zsebükbe nyúlni, csak hogy fény derüljön a hőn áhított igazságra. A privát kopók mindent bevetnek, hogy megbízásukat teljesítsék és ez gyakran nem várt bonyodalmakat és veszélyt szül. A csapatot egy higgadt, profi főnök, Darkó Gábor irányítja.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425013500 +0200" stop="20200425023000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Walker, a texasi kopó (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Kosármeccs</sub-title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). Boomer Knight, az egykori bandatag a börtönben töltött 10 év után annak ellenére lett Walker barátja, hogy éppen Walker tartóztatta le. A börtönévek megváltoztatták a férfit és elhatározta, hogy a helyi fiataloknak olyan programokat szervez, amellyel megmenti őket a bandáktól. Végül az egymással rivalizáló bandákat Walker-ral közösen sikerül rávennie arra, hogy a kosárpályán mérjék össze az erejüket és hagyjanak fel a drogterjesztéssel… Cordell Walker (Chuck Norris) texasi Ranger, aki a környék biztonságára ügyel. A hétszeres karate világbajnok Chuck Norris, már '72-ben feltűnt Bruce Lee oldalán, majd olyan filmekben játszott, mint az Ütközetben eltűnt, vagy a Delta kommandó. 1993-ban betört a CBS csatornára és a texasi kopót nyolc évig ki se lehetett onnan robbantani.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425023000 +0200" stop="20200425031500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Az utolsó zsaru (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200425031500 +0200" stop="20200425035500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Este (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200425035500 +0200" stop="20200425044000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Magánnyomozók (?)</title>
    <desc lang="hu">(Ismétlés). A detektív doku-realityben egy magánnyomozó iroda mindennapjaiba nyerhetnek bepillantást a műfaj kedvelői. A sorozat középpontjában átlagos emberek nem hétköznapi történetei állnak. A megbízók nem sajnálnak a zsebükbe nyúlni, csak hogy fény derüljön a hőn áhított igazságra. A privát kopók mindent bevetnek, hogy megbízásukat teljesítsék és ez gyakran nem várt bonyodalmakat és veszélyt szül. A csapatot egy higgadt, profi főnök, Darkó Gábor irányítja. A detektív doku-realityben egy magánnyomozó iroda mindennapjaiba nyerhetnek bepillantást a műfaj kedvelői. A sorozat középpontjában átlagos emberek nem hétköznapi történetei állnak. A megbízók nem sajnálnak a zsebükbe nyúlni, csak hogy fény derüljön a hőn áhított igazságra. A privát kopók mindent bevetnek, hogy megbízásukat teljesítsék és ez gyakran nem várt bonyodalmakat és veszélyt szül. A csapatot egy higgadt, profi főnök, Darkó Gábor irányítja.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425044000 +0200" stop="20200425051000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Csapdába csalva (?)</title>
    <desc lang="hu">Minden nap megtörténik a világon, szinte már hozzátartozik az emberek életéhez: becsapunk másokat és minket is becsapnak! Vannak, akik a pénzért teszik mindezt és haszonszerzés reményében átverik a munkáltatójukat, vagy a biztosító társaságokat. Ám sajnos szomorú tény, hogy a legáltalánosabb, hogy mindez egy párkapcsolaton belül történik meg...Hazugságok, hűtlenség, hamis vádak, titkos életek állnak szemben az igazsággal. A sorozatban olyan történeteket láthatunk, amelyek mind ilyen élethelyzeteket mutatnak be..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425051000 +0200" stop="20200425053500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Egy rém rendes család (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Cserediák</sub-title>
    <desc lang="hu">Az Egy rém rendes család egy elképesztő, néha már fájdalmasan realisztikus válasz az amerikai televíziókban igen gyakran idealizált családmodellre. Al Bundy (Ed O'Neill), Peggy Bundy (Katey Sagal) és közös gyermekeik Kelly (Christina Applegate) és Bud (David Faustino) története a külvárosi Chicagoban zajlik. Életük nem feltétlenül mintaszerű, ám állandó emlékeztető a modern házasság és családi élet gyenge pontjainak. Az Egy rém rendes család egy elképesztő, néha már fájdalmasan realisztikus válasz az amerikai televíziókban igen gyakran idealizált családmodellre. Al Bundy (Ed O\'Neill), Peggy Bundy (Katey Sagal) és közös gyermekeik Kelly (Christina Applegate) és Bud (David Faustino) története a külvárosi Chicagoban zajlik. Életük nem feltétlenül mintaszerű, ám állandó emlékeztető a modern házasság és családi élet gyenge pontjainak.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425053500 +0200" stop="20200425060000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Egy rém rendes család (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Kutatás Miss Október után</sub-title>
    <desc lang="hu">Az Egy rém rendes család egy elképesztő, néha már fájdalmasan realisztikus válasz az amerikai televíziókban igen gyakran idealizált családmodellre. Al Bundy (Ed O'Neill), Peggy Bundy (Katey Sagal) és közös gyermekeik Kelly (Christina Applegate) és Bud (David Faustino) története a külvárosi Chicagoban zajlik. Életük nem feltétlenül mintaszerű, ám állandó emlékeztető a modern házasság és családi élet gyenge pontjainak. Az Egy rém rendes család egy elképesztő, néha már fájdalmasan realisztikus válasz az amerikai televíziókban igen gyakran idealizált családmodellre. Al Bundy (Ed O\'Neill), Peggy Bundy (Katey Sagal) és közös gyermekeik Kelly (Christina Applegate) és Bud (David Faustino) története a külvárosi Chicagoban zajlik. Életük nem feltétlenül mintaszerű, ám állandó emlékeztető a modern házasság és családi élet gyenge pontjainak.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425060000 +0200" stop="20200425101500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">TV2 animáció (?)</title>
    <desc lang="hu">Hupikék törpikék 108.; Garfield és barátai 42-43.; Magyar népmesék 7-18.; Hupikék törpikék 72-73.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425101500 +0200" stop="20200425105000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Innovátor (?)</title>
    <desc lang="hu">Műsorvezetők: Stohl Luca és Csiby Gergely Az Innovátor című magazinműsor magyar kutatók fejlesztéseit, mérnöki bravúrokat, vállalkozások érdekesebbnél-érdekesebb innovációit, műszaki megoldásait mutatja be, mindezt közérthető módon. A fejlesztéseket pedig a legkülönfélébb területről válogatjuk, legyen szó mezőgazdaságról, élelmiszeriparról, technológiáról vagy éppen sporteszközökről és kozmetikumokról. Az epizódok rávilágítanak arra, hogy a különböző innovációk hogyan hatnak életünkre, mi hasznunk van ezekből a hétköznapokban.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425105000 +0200" stop="20200425112000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Adri's Kitchen (?)</title>
    <desc lang="hu">Az Adri's Kitchen bemutatja, hogyan lehet minőségi alapanyagokból, egyszerű és finom ételeket készíteni. Kreatív ötleteket kaphatunk ahhoz, hogy miképp főzzünk időtakarékosan és költséghatékonyan, valamint, hogy miképp helyettesítsük kedvenc ételeink hozzávalóit annak érdekében, hogy az minél egészségesebb lehessen. Marton Adri gasztro-műsorvezető, privát séf műsora megújult formában látható. Az Adri's Kitchen célja, hogy megmutassa, miképp lehet a minőségi alapanyagokból, egyszerű és finom ételeket készíteni. Izgalmas ételekben és tálalásokban pedig ezúttal sem lesz hiány. S, hogy kik segítenek Adrinak a finomabbnál finomabb falatok elkészítésében? A forgatásokhoz minden héten más-más sztárvendég csatlakozik! Az Adri's Kitchen bemutatja, hogyan lehet minőségi alapanyagokból, egyszerű és finom ételeket készíteni. Kreatív ötleteket kaphatunk ahhoz, hogy miképp főzzünk időtakarékosan és költséghatékonyan, valamint, hogy miképp helyettesítsük kedvenc ételeink hozzávalóit annak érdekében, hogy az minél egészségesebb lehessen. Marton Adri gasztro-műsorvezető, privát séf műsora megújult formában látható. Az Adri's Kitchen célja, hogy megmutassa, miképp lehet a minőségi alapanyagokból, egyszerű és finom ételeket készíteni. Izgalmas ételekben és tálalásokban pedig ezúttal sem lesz hiány. S, hogy kik segítenek Adrinak a finomabbnál finomabb falatok elkészítésében? A forgatásokhoz minden héten más-más sztárvendég csatlakozik.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425112000 +0200" stop="20200425115500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Poggyász (?)</title>
    <desc lang="hu">Műsorvezető: Schneider Péter Egy utazás nem is arról szól valójában, hogy mit látunk, hanem arról, amit közben átélünk. A megszerzett élményeket pedig nem veheti el tőlünk senki. Mi abban segítünk a nézőknek, hogy minél több új élményt átélhessenek, és mindig emlékezzenek rájuk. A TV2 új turisztikai magazinja pedig pont ebben az élményszerzésben segít. A Poggyász egy utazási magazin, amely hétről hétre új ötletekkel szolgál az egész családnak, hogy hol töltsék szabadidejüket, vagy éppen milyen programmal, kikapcsolódással színesítsék a hétvégéiket. Legyen szó természetjárásról, ismeretterjesztő programokról, gasztronómiáról, kultúráról, wellnessről, aktív pihenésről, mi bemutatjuk a legizgalmasabb úti célokat belföldön és külföldön egyaránt. A műsor segítségével felfedezhetik Magyarország érdekességeit és a világ csodáit. Falvak, városok, természeti értékek, építészet, sport, kalandturizmus: az utazási magazin minden alkalommal hasznos és sokszínű információval szolgál az utazás világából. A Poggyász úti filmjeiben színesen illusztrálja egy adott ország, vagy hazai város értékeit, népi hagyományait, fő látnivalóit, a helyi konyhaművészet remekeit, de a népszerű kulturális, szórakoztató, vagy éppen gasztronómiai rendezvényekről is beszámol. Mindezt azért teszi, hogy gazdagítsa a nézők élmény-gyűjteményét.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425115500 +0200" stop="20200425135500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Hacsi - A leghűségesebb barát (?)</title>
    <desc lang="hu">Egyik nap az ingázó Wilson professzor gazdátlan kutyakölyköt talál a vasútállomáson. Megsajnálja, és hazaviszi az állatot. A felesége, Cate nem örül neki, de végül megenyhül, és megengedi, hogy a japán akita kutyus náluk maradjon. A kutya és a professzor között szoros barátság alakul ki. Hacsi minden nap elkíséri őt a vonathoz, este pedig kimegy elé az állomásra. Így megy ez egészen addig, míg egyszer nem érkezik meg a gazdi. A kutya azonban élete végéig hűségesen várta a professzort, minden nap megjelent az állomáson.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425135500 +0200" stop="20200425162000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Egyetlenem (?)</title>
    <desc lang="hu">Ann Devereaux egy szokatlan utazásra indul a két fiával és egy égszínkék Cadillac-kel, miután otthagyja nőcsábász férjét. A legendás 66-os úton bejárják Amerikát, hogy Ann egy olyan férjet találjon magának, aki a családja jólétét biztosítja úgy, hogy neki nem kell dolgoznia. A gyönyörű asszony biztos abban, hogy nőies csábereje által ez sikerülni fog, de közben érzi azt is, hogy mennyire magányos valójában, a fiairól nem is beszélve..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425162000 +0200" stop="20200425180000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Columbo (?)</title>
    <sub-title lang="hu">Diplomáciai mentesség</sub-title>
    <desc lang="hu">Hassan Salah, egy arab szervezet vezetője meg akarja gyilkoltatni az ellenlábasát, Youssef Alafa-t. A gyilkosságot pedig úgy állítja be, mintha támadás érte volna a férfit. Tettének végrehajtásához felhasználja hűséges társát, Rachman Habib-ot. Habib azonban nem is sejti, hogy miután értékes segítségét megtette, többé már Salah-nak nincs szüksége rá. Így aztán ő lesz a következő áldozat..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425180000 +0200" stop="20200425185500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200425185500 +0200" stop="20200425195500 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Tények Plusz (?)</title>
  </programme>
  <programme start="20200425195500 +0200" stop="20200425222000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Központi hírszerzés (?)</title>
    <desc lang="hu">A gimnáziumi osztály egykor halálra szekált lúzere halálos CIA ügynökként bukkan fel a gimnáziumi évfolyam-találkozón. Mi több, azt állítja, hogy egy szigorúan titkos ügyön dolgozik, és segítséget kér a suli egykori nagymenőjétől, aki mára a régi szép időket visszasíró könyvelővé szürkült. Ám mire a megfontolt aktakukac rájön, mibe is rángatták bele, már túl késő kiszállni, és a mind kiszámíthatatlanabb új barát egyre mélyebbre rántja a lövöldözések, konspirációk és kémkedések világába, ahol mindketten bármikor kinyiffanhatnak, méghozzá számtalan különböző módon..(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20200425222000 +0200" stop="20200426002000 +0200" channel="TV2">
    <title lang="hu">Álmatlanság (?)</title>
    <desc lang="hu">Vincent és Sean kapnak egy fülest, és egy nagy drogüzlet során több kábítószert is ellopnak. Sajnos nem tudják, hogy az üzletet Las Vegas egyik legnagyobb drogbárója bonyolította volna le, ezért pedig súlyosan megfizetnek. Vincent 16 éves fiát elrabolják, ő pedig mindent megtesz, hogy ne essen bántódása. A helyzetet bonyolítja, hogy a belső elhárítás egyéni nyomozásba kezd Vincenttel szemben, a lopott drogak pedig nyoma vész.(n)</desc>
  </programme>
</tv>